日日通宵自然醒vs成日OT訓到唔知醒？

我今日同個耐冇見嘅朋友傾計，聽到佢返通宵，就即刻覺得佢辛苦又傷身，但傾傾下，我又覺得好似唔係咁。

先唔論人工、多唔多野做嘅程度，純粹講健康，究竟通宵但訓夠傷身啲，定係訓得五六個鐘正常天黑訓覺傷身啲？

Btw我見佢又唔覺得佢好殘，或者可能係後山未睇得出住？

有冇醫生解答下

咪一撚樣

我都想知返通宵夠瞓
應該好過朝早唔夠瞓 行屍走肉咁去返工

其實夠瞓好過唔夠瞓

緊係唔夠訓傷身啲
你日頭係間黑房訓其實同夜晚訓一樣有效

我都有啲咁講得 冇咩精神返工 好辛苦下

但係差唔多成日都係咁喎

但又過捱夜好傷肝 點傷法又好似冇咩資料

返通宵八個月 每個星期返六日
成日生暗瘡唔見有好轉
雖然未返通宵都有暗瘡

推

推到有專家解答

一直覺得咩11-2要訓哩個point好無說服力好偽科學
如果去轉旅行或者移民有時差咪日日好唔健康？
如果你話日照影響，咁有窗簾就冇問題啦
更何況日照時間度度唔撚同，點先係最健康？

我都有咁諗 有大神出黎解惑未

推推推

呢啲係中醫講嫁！但連登仔話中醫係巫醫，係呃神騙鬼嫁！
所以唔好講呀

推推

好大漏洞 佢假設人人都留起同一個時區
如果我叫個司機 渣住一架車
岩岩好每個鐘過一個時區
咁我始終留起11-2呢個位
身體機能就可以一直處於修復最佳狀態？

推推推推推